一幅圖解釋晒2628點解升唔起

點開單呀大哥！

每次經過都絕對認同

不過係正單同床單嘅分別

係度應該唔會買錯

正單都唔想買

2628 目標 穿10

認同

寧願定期好過驅風